夜店玩太嗨！28歲天后脫光衣服 「巨大車頭燈」裸照流出

美國28歲饒舌天后卡蒂B（Cardi B）過去以歌曲《Bodak Yellow》拿下告示牌冠軍，成為最受矚目的歌手之一，2017年和Offset結婚後，2018年生下1女，卡蒂B不時透過社群平台曬恩愛，結果不久前爆出離婚，強調「沒有和解的可能」，原以為二人將二度離婚，怎料卡蒂B的28歲慶生趴上，2人又重修舊好，但是派對上玩得不亦樂乎，卡蒂B卻失手上傳自己的裸照。

卡蒂B因為老公Offset在生日宴送上3000萬「勞斯萊斯休旅車」，開心到當場玩親親決定復合，後來他們一行人又到脫衣舞店嗨到爆，從卡蒂B的限時動態中，看見他們用箱子裝大把現金，而在Offset上傳的畫面，發現他們把錢灑在地上，同時不停拿鏡頭對焦在閃亮亮首飾，以及鑲鑽手錶上，給人一種「紙醉金迷」享樂生活的感覺。

不知是否玩太嗨，到了凌晨時分，卡蒂B竟然PO出上空照，渾圓雙球和葡萄乾全被看光光，雖然她很快刪掉照片，但已經被不少網友收藏起來，並開始用各種貼圖後製，惡搞她的裸照，隨後卡蒂B再度更新IG限時動態，這次她用黑底白字，夾帶各種髒話，表達後悔、懊惱之情，不過卡蒂B心情似乎沒有大受影響，今天依舊開心發文和網友交流，曬出各種顏色的柏金包，還要大家選出喜歡的顏色，「Pick a color」。

呢啲就有圖

中環賓賓露奶咁

你話佢38歲我都信

屌你老母 金剛黎既

我一路以為佢起碼40......

有啲賓賓都靚過佢

美國最鐘意呢類

原來30都未到

呢類型先好玩

屌

無格版呢

有無惡搞圖

淨化下對眼先

文化差異嘅野，真係識條鐵..

Cardi B裸照流出後再網上瘋傳，有不少女粉絲為了聲援她令她不要覺得太羞恥而發起#BoobsOutForCardi行動，自信地將自己的半裸照上載Twitter，火速成為Twitter trend

好人一世平安

呢D先好睇架嘛

其實好少人，同埋post嗰啲好多都好樣衰

睇到原圖 佢對雲重大過塊面
cls

美國婆真係on9

圖？

本身都係stripper嚟 怕乜

整容失敗？

打botox 打撚到孖潤腸咁

歐美應該覺得係性感，唔識欣賞

link?

想睇

哇dllm

好人一生平安

咁佢著低胸衫可唔可以喺電視節目出鏡？

呢啲就有大圖任睇...感覺佢個暈可以包住我拳頭食入去

正宗豉油碟

好人有好報

太大

Mandi

一次半次，咪當食下零食囉

青頭

牙喪呢個射唔射到精？

呢類型唔岩我

我喜歡大黑雲

屌你對暈大撚到

呢個有片

D改圖好撚好笑

笑死

香菱mandi

出世紙有冇報細數

求LINK~~

金剛個嘴都唔夠佢咁撚厚
成個歐陽鋒咁

null

直情係餸碟啦

(0) {} (0)

我岩先搵到一兩個唔錯

我要呀 幾正

佢唔係好耐之前已經跳過脫衣舞咩

個lin餅好似畫落去咁

做左名人咪唔想人睇

香菱對波真係好the

I

大暈先正
港女好多細暈

可以放條魚上去蒸

笑左

唔使落蒸魚豉油

呢D歌都去到BILLBOARD第1名真係唔識欣賞真係OUT晒

又幾正喎

好正

假波＋乳暈又過份地大

胃已反話時話，棚葡萄牙朋友都幾鍾意重口味嘢噃🇵🇹

成𠃊個男人咁

曾志偉.jpg

我屌埋你個份

Twitter大把

對波都砸死我

個hook 同flow 都好喎，佢新個首WAP 好笑又catchy number 1 唔奇

我聽歌唔識理佢好唔好笑
好聽舒服就得
呢種類型真係唔識欣賞

要舒服除非聽instrumental hiphop 如果唔係呢d 種類唔啱你

佢平時啲mv都係咁架啦
冇咩特別

大lin餅

lin怪